Honda Jazz 巴打揮手區

岩岩出左架JAZZ GK5 想搵同好傾!

RS？

即係唔歡迎揸fit 仔啦

一樣姐！

係丫

有咩基本改裝要改

胎，呤，避震，喉，迫力

利申：不是揸JAZZ及GK

一定要搵Rico哥
比返應有既野你

有咩喉介紹？ 唔想要咁嘈既

sales?

Rico哥都唔識

咁你要自行上網搵下資料先

揸緊jazz ge6 原裝乜都冇改過

師兄揸左幾耐丫有冇咩易壞要成日保養

lm等睇fit被撞圖

Gk5 here
揸左2個月想傾咩？

有無人自己換過雪種？

召喚晴天ching

有冇改裝

你想要咩取向先？
GK5外觀同性能都好多野改

利申 新車落地半年

rs 依家做野幾多錢/km?

傾向改外觀, 師兄有冇改

70%highway 就 $0.7 -0.8/km

RS版原裝群腳同尾翼都幾靚仔，唔使點改。
可以考慮下無限尾唇，至於頭唇頭鬼面罩就好多唔同款，睇你岩邊樣

我暫時搞左頭尾唇鬼面罩同尾鼓

整左大概幾錢? 聽講好似整條頂吧過灣穩好多

頭尾唇副廠就7000蚊，如果正廠無限就貴d，不過一定追得返色。

GK5頂巴暫時好似未有一款係裝響塔頂，所以都只係外觀同心理作用大d

如果想過彎定d 可以選擇換條粗d既頭蝦蘇，再裝埋底巴同尾蝦蘇

4年前渣05jazz賣左 而家想搵架09-10jazz 點睇 會唔會好on9

換左Lin
避震
Brake disc, brake 皮
死氣喉
大包圍

仲有頭尾bar, 平時見唔到差d 唔記得

jazz rs 有無keyless entry?

7000 包安裝? 師兄係邊度搞

有

正喎要有既都有

又幾抵玩WO
Ching咩年份車

最近想買Jazz /fit仔 2004 1500cc
好驚買完好多野執

岩岩出既

橙色？

Yes
所以都無咩想再換，已經好滿意

藍色

有冇相分享下 整左幾錢到?

加埋部車機同音響過5萬
部車係屋企人讓比我果陣佢已經換哂揸左一排

02,03 年果批車係咪波箱有問題？

好似係，但換岩波箱油應該無咩問題

無大改

純粹換17鈴、紫電、笠皮倚裝iroad9
申：代步車.

原裝 GK5

暫時貼咗隔熱貼同腳燈.

皮椅邊度整.

Search Clazzio 可以樂天訂 可以搵代理訂
笠唔算難 但因為起架車咁狹窄咁笠 會好辛苦 大汗搭細汗

師兄我認得你部車

係group 見過？

橙色

係，同埋車聚見過你上手車主

你都換左尾燈wo

係呀，收車之後先發現原來車尾燈柱係反光板，即刻上樂天訂過對返黎

原本我都唔知有咩分別，之後夜晚見到同屋苑有另一部gk5 先知
你仲有無限包圍

無限尾唇?

換左喉有冇大食左

我又唔覺
而家都係7L/100km 左右

紫電同原裝有咩唔同?

幾錢度?

原廠honda就大概5千零，台仔就2千5左右

師兄係自己訂再搵車房裝定點

原來咁貴

好似係容量大d

落地半年n車

05 fit
個尾翼唔知比人撻左，定行行甩左，之後自已淘左個返嚟，但同原本個縲線唔啱
叫唔叫車房整好？

我自己裝，都係上螺絲同埋響車牌燈度接線攞電 簡單野黎

係

廢事又比打手咬老母

駁長火一定要換電 唔係扯乾
其次本身原廠舊電就細容量 你打開頭冚 仲有1/3空位

依個要搵車房裝啦掛

想要停車監控個D 係咪一定要換?

緊係啦

料包裝幾錢 最想裝依樣

新車落地3個幾月

係樂天買左套腳燈唔識裝

肥仔車一定要加包圍先無咁鈍 ...

那有錢.jpg

我條頭唇好似要7000幾連料包裝

要幾錢

7000 包裝

頭尾計晒

本身換左J's racing鬼面罩加頭唇，後尾忍唔住訂返套無限

可唔可以pm車房contact

無限頭唇

我反而係j's 鬼面罩加無限頭唇

連登係咪未有pm

我都係，廢事嘥左個鬼面罩

巴打橙色車？

J's 條頭唇襯橙色車有d怪
我覺得灰色同白色車先carry到

我白色

呢度安全

新車半年車主揮手區
有無巴打出左GK係返大昌做維修?
定全保就一定要返大昌做?
諗住買$9xxx package
另外鍍膜邊度做好

想keep住個保養就要返廠

但我返左第一次就無再返

我都無番
我睇Facebook 話番大昌做maintenance 都唔係用正廠野，咁番去做乜7

有冇車房既名

有改裝會唔會唔肯保養

有無telegram?

返正唔返去做service都會無保養，所以都無理到

個籠有冇d carbon fiber kit賣? 想貼機頭嗰塊..

有! greenteaman

揸fit 仔

搵左rico裝野未

攞返架車應有既野

RS 有咩分別？

今代就
1500cc vs 1300cc
Cvt 有模擬7速
冷氣touch panel
司機位有手枕
電摺鏡
LED頭燈
16吋鈴
泵把唔同款，大尾翼

避震有咩好選擇？

依家D CVT 易壞嗎?

呢啲野其實好基本

大佬十幾萬有架車仲想點

唔好入錯波箱油就無病無痛既

2017 RS 20萬喇

Ching 邊區人?
Ge8

新牌仔買架全新jazz 1.5 rs好唔好？

利申：得閒有操下車

GE8

終於有人開

新手問 EX 有咩唔同？

賣左Kia la?

有冇telegram group?

06gd3珍豬白s版路過
Btw條頭唇好多石花 想連bumper噴過要幾錢

部Gd1側鏡無啦啦甩左油 可以點補救

想問下fit仔原廠個音響係咪用唔到藍芽聽歌
淨係可以當hand free

今代jazz 碳頭幾錢

淘寶大量GK件
係有d左呔件唔岩
淘仔一套包圍噴埋1k有找

重有乘客位中控唔同stitching

小心巴打

巴打渣車for撞？

講句小心姐

第二代 Jazz 都唔硬得幾多

第三呢

幾好（歐版）

朋友揸雀屎 我一定唔會上車

留名

又死多件

又有新圖用

大昌行多得連登唔少

咁架車係伏喎

咁的確係豆腐左小小

講事實姐

fit係大陸被稱為神車
平，空間大，慳油，好力，冇野壞
唔明係香港會俾人係咁踩

有幾神啊

咁豆腐，撞一撞都入骨喎

死左埋升仙

小弟最近買左架06二手jazz做腳車
因為好似係LX版無包圍無成好鈍
想問呢啲舊款Jazz淘寶買返個包圍整易唔易出事

同埋值唔值得咁做 始終係第一架自己車